adblock收咗皮 有冇人會轉返用m版而唔用app

唔淨止lihkg，仲有其他apps

會多返用safari/chrome上網，寧願要睇得舒服
都要照用apps，developer唔使搵食呀

點解我IPHONE 個ADBLOCK仲未收皮

時辰未到

到時睇蘋果都唔知點算

重裝app試吓

直接改hosts啦

要jb至改到

轉返用safari上lihkg了
大家用梗咩content blocker ?

寧願用有ads嘅lihkg app都唔用冇廣告嘅web版甚至an版，an版app太辣殺，對多一分鐘盞短幾年命

Web版好差咩？
未用過android 版

Web m版唔夠iOS版app好用